我發現女髮型師剪得穩定個男髮型師

非性別歧視
但係我發現平均黎講 鳩剪/hea剪既機會率黎講女髮型師係低好多

一般黎講女髮型師都用心d剪 細心d處理側邊髮腳

但係男髮型師就好睇心情 就算係同一個人都會有時剪足一個鐘 有時又會15分鐘推番你出黎
剪完洗埋頭照鏡果陣你話邊到邊到再麻煩修短d
男髮型師多數都顯出唔耐煩 女髮型師就少d

我有時覺得 啲男髮型師唔想剪到你型過佢
反而女髮型師似係想剪到你靚靚仔仔出街溝女

咁我又冇呢個feel
巴打一定好靚仔

有冇邊間推介先

女係細心啲
但更重要係年齡大家同大家相近就真

冇wor冇咩深究 都係求其區內髮型鋪ja

只不過呢個現象係橫跨咁多間

巴打比開4位數剪頭髮?

最差試過比個mk剪

一路剪一路溝個mk洗頭妹

條女一行過就行開傾計

番到黎就笑住求其剪

最後行出鋪頭剪到成個龜頭咁以後就冇去嗰間閪鋪

啱呀，當你係男朋友咁剪最靚

其實最重要係你要有熟既髮型師，你搵random既，梗係hea你機會大啦

p.s我十年來都搵同一個 一開始剪我就可以合埋眼訓覺

個定過

過過過過過過過過過過

真 由其講完話剪完去搵女朋友就特別認真剪
母愛

睇av睇上腦

利申番 以上論述係只適用於媽媽級既髮型師

後生mk妹同男髮型師一樣機率

印象中只係遇過一個女嘅幫我剪，剪得ok兼好似幾靚

其實啲TB剪得幾好